未訓既咪入黎傾下計囉（177）

123

456

搶個位留名

留個名

你係巴絲？

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

你慢左

789

而家都成日嚇緊人

有人開呀嘛

10 11 12

我好似14幾入嚟 咁快就177

因為你唔開定

明明強包傻

留名

13 14 15

臭貓

換著係我 就應該第2日同佢講拜拜

16 17 18

感覺就好似同你識咗五年

唔想理你

我有啲驚有人開多個177
好彩冇

我曾經係閪女人我認可唔可以搵人鬧我
個陣都有咁對佢

每日主動買早餐過黎接你返學
話係習慣
我自動自覺想對你好啲
覺得係習慣
仲話我唔重視

拍拖拍到無晒人生樂趣

唔使驚熊仔唔開

做個簡單投票
今日過得開心嘅就正皮
唔開心就負皮

過貓係蔬菜黎

咁每個女人都有自私過嘅時候嘅

當老奉咁

是的 我唔開啦

what is 強包傻

可唔可以叫埋我

我都試過咁對女朋友

正ed

你係咪有嘢唔開心呀

屌你成隻兵咁

人哋習慣咗就會當例行公事完全唔會識得感恩

點樣

用錯方法囉我

你個名

呢樣唔重要
失去左自己先最重要

有啊 同人相處嘅嘢囉
依家平靜左 我冇事

因為你有魚

所以而家我咪比人飛 屌

下次開定囉

秒負皮

對你好就當係理所當然

咪再寵佢啦
喺時候俾佢自己一個人孤獨下

快撚d捧紅佢呀

真

過溝菜蕨，（學名：Diplazium esculentum），又稱山鳳尾、食用雙囊蕨、過貓、過衰貓、蕨貓、蕨山貓、山貓、蕨萁

唔講了 一陣你地又圍毆我

真
我覺得拍拖唔係一味用自己方式對對方好就叫愛

爸爸

自己受返

我都成日同人相處出問題

唔想彩你

熊仔你好好人

屌你老濛

我真係恭喜你呀

三比三
開心個三個人好戥你開心

唔好提
佢仲要覺得係習慣

條友聽到我食貓嬲到

撚狗咁撚

好

衰貓

沖涼先～

亂發脾氣 咩都係自己角度到諗
唔顧佢感受 限制佢太多
仲要成鳩日亂諗 望返都好想屌撚死自己

鬧你

接我好過

媽咪好惡

我乜都無講

屌嬲

唔係出軌嘅理由

唔好咁

唔講都知

唔好介意我毒

講真佢無你唔會頂得順，佢慣左有人照顧
你唔理佢一個禮拜佢會成隻狗咁返黎求你復合

夾我未

濛豬❤️

知就好

笑死

又惡

其實我都有...

我唔驚你地的

不了

對唔住貓姐
小弟同你玩下

我最毒

扮

bb

黑白配無食咁耐 好撚難食呀！

罰你拜佢一百次

收皮啦！！！！

夾緊🐷

真係完全唔識去多謝一句都冇
連早晨晚安都唔講一句
我都忍

因為佢病左
晏就問佢有冇好返啲
佢直接無視左我

下就見到佢就同我講
問我點解冇當面問佢有冇好返啲？

霸氣

都唔知算唔算叫出軌
但都係佢因為唔愛我

x100

有無miss我

cls

’

佢乜嘢人都話miss

畀啲誠意

可以試下
咁樣可能佢先會知衰
佢唔會再點你做野

佢同我講佢孤獨仲開心
但我唔接佢就屌我

我都唔知點講 總之都係呢類野啦

要返學

岩岩剪左陰
覺得自己後生左3年

meet你

因為你平時已經做咗喺網上問佢有冇好返啲，所以佢而家會expect你再做多少少，就係出埋嚟面對面關心佢
然後當佢習慣咗你面對面關心佢之後佢就會expect你買埋禮物呀買埋藥呀咁樣

貓姐唔似咁小氣

想比我地光復？

靚女絲打

不如
分手

miss u

好苦

我先係

剪陰唔係成熟d咩

想睇了

但係你本來都咁baby face仲後生d會唔會成個小學生咁？

真 佢好好的

圖

相？

點光復

我要以日本妹style 見男友

農夫好彩分手

圖！

我覺得佢唔會頂唔順
佢大把朋友，個個都假仁假義咁同佢傾心事
好快佢就忘記我

但係佢受苦也榮幸

正

一個人唔愛
就係唔愛

日本妹好可愛㗎

嘻嘻嘻

蘿莉 ？

圖呢

我
掛你！

你唔好屈我隻豬

你哋全部同我…收！聲！

唔係
冇陰先成熟

有冇概念圖

要自己行出嚟真係辛苦

不了下次唔再食

met未

咁你晏就又唔覆我
又要無視我
cls

唔會掛

我潛一潛先

死開啦痴漢濛

baby face真好

晚安

唉

唔開心？

可能佢有出軌掛 我都唔識講了
唔愛咩都係理由

why

佢畀人撚貓呀

係咪係時候要對佢衰d

佢連係網上覆都唔覆我
我都唔佢想點
可能下次會expect 買禮物去關心佢

好衰囉

咪戇鳩啦
佢唔在乎你係唔會晒咁多時間同你嘈交
佢係緊張你的，不過痴痴地線咁解
如果我對一個人死左心，我唔會晒時間同佢嘈交玩分手啦

適可而止

好聽

蛙姐

分手味姐

魚魚好似係

貓蛇

唉呀 diu

佢都封鎖我
我要理都唔理
瞓教算

我抵鬧

嚇能親

萌萌

你唔講我以為係掃把

自我感覺良好
我覺得自己好可愛

邊個係貼貼

真
行得返出嚟又係好漢

咩黎架屌

頭髮都驚

邊個

想唔想聽wherever you are

希望啦

頂你

乖

明白
屌醒左我
但我都唔想再去煩
做返個男人一次，唔再對自己咁賤

快。聽完我就訓

有冇正面

屌 算啦見親你都呻

前幾日太果斷剪陰 剪到有啲短又唔齊

你以為係乜

對自己好啲

我要

等陣過多幾日又分手

陰

你怎麼像標本 杵在我心裡頭

鍋貼？

我呻都口都臭
無野好呻

我會！

你俾啲咁既圖我睇 睇條撚呀
收番埋啦 唔想同你玩視力遊戲啊

之前有個動態JPG就係咁好正
Sorry我唔係罵你

齊定斜？

夜訓福利黎

第32次?

今晚真係唔該曬大家
我瞓教先
聽日仲要返學
早抖大家！

好惡

快

錫啖

希望你對人好人哋會對你好

支持巴打

晚安下次見

梁國雄議員

我好朋友 我地好fd架！

十卜

早抖

錫我未

唔該曬你
早抖

我好溫柔架

終於....？

360比你睇

係！就係佢
正

真架？

介紹比我識！！
男定女

粒U

珍珠都冇咁真

我都係即興
好彩ok

我都想

幾時剪崩

濛狗已睡 唔比佢睡 狂風再共 街燈暢聚
濛狗有罪 濛狗有罪 聯黨結隊 表演創舉

d手指好細隻

我黎尋覓賓周了

hi

含完又要奶

想J

.

含撚妹你好

請等等

紅色警報
巴打們小心

之前試過
好彩唔太短
我又一向all back 返學
冇事！

你仆街了

會點?

我本來就有陰
近排成日一嘢就剪落去 剪完夾埋就覺太短

你班友真係好抵死

唱wherever you are比大家聽當無數

都唔表態 不敢表態達哥只要被放大

佢已經驚到仆街了

含住唱一晚

快啲收埋條撚啦

快啲快啲

150?

啱啱碌ig 見到人地有陰幾靚
之後就果斷剪

我等緊你

你真係好鬼抵死

@德仔 自己睇路

啱啱咪錫咗

自己除 唔洗我叫

唱歌仔先

唔算矮了吧

你含住我 我亦含住你

浮仔你尚叫安全 自己小心啲

偽毒浮仔

太合襯

好qq

我有魚b保護

含撚妹

佢有女朋友

我冇呀 搞我

德仔

more

U sure?

@德仔 快啲走呀

真好

唔好搞濛清，我幫佢頂

算啦依啲仲有好多巴打 你慢慢簡

德國仔唱緊歌 守住啊

come come

保護佢

媽咪快啲去保護大隻仔仔

話說德仔去左邊

想知自己合唔合格 試下連打3次飛機先
最低標準

唱歌

我格里

係我隔離 佢有排都唔會上水住

見到含撚妹嚇到熄左電話

有可能

我試過一日4Q，每次最少30分鐘

神人

走鬼得甩咩佢
鶳緊

我怕你吞唔晒

咬大棍

你女朋友唔攰？？？？
高潮得多好攰

你會唔會仲Chur過我

專心啲含！

一人一個可以識女o既地方

屌你老味男人黎既

今日做咩咁多M男係到

屌

我想答佢 叫雞

我好撚大食
不過唔會搵sp 叫雞
只屌女友

有無人用過iphone 個find my friend

叫雞邊算識

冇friend

但都係有女呀

我呢

我用android 唔好意思

靜靜

牙濛

頂

好耐無見

same

個find my friend有咩功能有咩玩
表示未用過

唔9理佢 dklm

訓啦你

無 純粹睇下人地係邊

德仔你終於返嚟
含撚妹話掛住你

之前同女朋友用

吉野家

無 想用

今天的我免疫了！

冇心靈上交流 飛機杯only

要抵制

原來你咁咸濕

聽完 多謝德仔

咁勁

你多左粒句號 我以為個mon污糟左

OK丫嘛？我唔敢自己聽返的

準備好 恰你

有道理

我又想聽

幾好吖 我有聽晒㗎

最憎無愛既性交
我會有陰影

你係咪唱我比你個個cover 版本

聽完歌 水餃了 bye

無人可以呃楚B

以為叫我

唔知喎 youtube第一個就禁左入去

你係蝦餃

我聽完啦

蝦餃另有其貓

含撚怪見我唔係度一陣就走左佬

佢淨係追住你條撚

好悶

明明仲有第d巴打係度 佢傻撚左

舊事了

入黎一齊吹水

自卑既男人究竟點生活？

都係咁 叫下春咁

佢係咪識你架
BTW 我錄完音自己聽返會覺得好怪

佢對你條撚有好感
你小心啲

好好睇

愛上奇奇了

快d搵返個變新事

唔識呀 佢之前入黎叫春話識到個勇武巴打
但係個巴打搵左第二邊組隊 個陣入黎叫春之嘛

有染髮？

溝唔到女 人生冇希望

隔住個moon都知係香撚黎

娶我

沒有奇奇
只有欣欣

但係叫春冇建設性，我叫完唔會多咗自信

要拍拖夾又要扑嘢夾到 好難

有呀

原來比人甩左
佢淨係鐘意勇武巴

牙欣你好

想含

乜扑野會唔夾架咩？

我對你一齊含德能

少少一定好香
啲頭髮又香

佢之後入黎話撞返個中學同學 毒撚group入面既其中一個比較好既
又好想追住佢條撚黎含

真 沖完涼香晒

射了

勇武巴

呢條女係咪已經開始失常

毒撚連登就大把
佢每次一入黎都好興

呢個月由57kg --->55kg
唔想變人乾

10月開始左8日咋

佢真係好鬼抵死

That ‘s me

越瘦先越好

疏囉=.= 當係30日啦

一個大食 一個唔持久
一係就無技巧都不了

潛去做功課先

想索

唉 想肥dd大隻d

好型

奇姐咁靚比你索

同我扑

見撚就想

你幾高話

話說勇武巴係邊個

奇姐好似好咸濕咁

男人黎

含撚妹榨乾你

係
佢:撚呀#run#do
你地:

會唔會阿叔阿伯都唔放過？

點解

佢出面發夢識既勇武巴打

算啦，男又好女又好
又唔會真係有撚含
幻想下佢係女都幾好啊

加油

我會掉你出去

好想cow

拍咗兩年半，啱啱分手。
點解失戀可以咁撚痛

你碌撚都好香

想試下俾男人含

咁都唔識

蕉sp？

去做gym啦

真
勁似防暴popo要落車捉人上車

Gay

就係佢提過想含嗰個

巴打

呢度都有失戀圍爐團

男人嚟

系牙 賞吾賞面

瘦即是美。
以前通識有講

我地互含？
最多我著阿仙奴波衫

我咁重你邊夠力

做gym唔會肥d

阿伯春袋

扮女人扮得似咪ok
唔想深究

ok 印 jenkinson

發夢識
睇黎佢想像力都幾豐富喎

因為你愛過

娃娃

我真係唔識

佢就捉撚

可以
pm小妹
衝紅燈ok嗎

幾時含

會大隻啲 變重啲

女人咸濕好過冷感？

唔衝不如唔好扑

只適用於女生

今晚啦

皺皮

我印唔切，含住先得唔得？

係
好現實

用塗改液寫住先

首先要多d肉

嚟啦bb 想要

可摸以暖下我

唔關事架 操操下就有

連豬攬你

唔緊要
識佢想含德哥就夠

來吧

但人地唔愛了

屌死魚？

乖 抱抱

差唔多，而家無呢個問題了

今晚食左咩

德仔就係target

巧有愛

想睇

幸幸！！！

媽咪

全民練跑 由含撚妹係後面追住開始

好冇癮架喎

食自己

cant sleep

第一屆連登馬拉松

想食炸帶子 炸蠔

又多個蛋包飯

你又係蛋包飯

兩個蛋包飯都好似好好食

餓未

失戀心情唔好咩都唔想食呀

成日都餓

咁飲酒

見到含撚妹 仲驚過恐龍

你陪我？

比你食我啦

港式即係點

大家一齊陪你

邊個做裁判

港式蛋包飯有冇餸㗎？

就甘煎隻蛋扔上去

咁正 隨時都聞到袋底味

蓄龍！

肚餓...我要食過橋米線啊啊啊啊啊
眼訓...我要訓到六點啊啊啊啊啊

又好啫

食飽再瞓

袋底味好好閒，會上癮

我好耐無食tam仔

一個月前
浮會話：join！幾時？

嘻嘻

我

即係20蚊頹飯啦

咁叫窩蛋飯

你地係咪兩姊妹

四個半鐘頭後就要起身啦又要碌去港島重地

一個月嘅變化咁大嘅

now

嗨 又放閃

有啲似

都未放

我block咗佢lu

欣姐惡到

我正評不解釋

上面

我都想拍拖 酸了

想約人聽日食晏

眼訓了 各位寶貝晚安 早啲訓

掛住你

晚安飯飯

祝福你搵到好男仔

好正喎

打佢

我都係 但我要訓了 好眼訓

不敢淫蕩了

今朝幾經辛苦先碌到去.....

做得好

唉 夜晚番屋企仲慘

訓唔L到 又嚟內心小劇埸嘅時候

SAME

日9日 夜9夜諗
聽日唔on wts算 煩到

唔好喊啦

比自己潛下水啦

喊到喊

有個咁既老豆點算好

訓前幫我推個post 多謝

如果wts 有得單獨斷上網就好

證明你放低左 會真心想佢幸福

呢個真

講真 冇得救

真 好似有人回覆咁冷處理都OK
唔比佢太影響自己就算

始終價值觀呢D野唔係一時三刻可以改變到

除非佢出街無啦啦俾popo扑濕

小妹從今日起
要3點前訓
晚安了

上返水。

餃餃晚安啦

我落水你上水

遲來的LM

做緊16人格test 無啦啦醒起之前有人講起我又唔記得左自己係咩
重做先

啱啱情緒有啲失控
廢事上水

我粉嶺添呀

0仔～

明明知道係冇事
Jm9仲要喺度諗
潛水算
我好憎我自己

哈

Link?

你食屎啦 又唔搵我

me intj

趣仔

要唔要樹洞

屌你條mk點會係i

偽mk

好耐無見啦浮巴

mk濛
呢排咁得閒 畀人炒撚左？

有見女朋友咪得囉

成日咁想見我架咩你

你死撚開食屎

唔好咁惡啦浮浮

想呃撚含？

今次自己搞得掂

諗咪諗囉 冇錯架
緊張先諗之嘛

熊仔叻

冇用ar我

炒唔炒都得閒

想你幫我含

唔洗成日咁有用啦 攰架嘛

好想同佢講訓唔著好辛苦 喺咁係度亂諗嘢
我就嚟頂唔住la😞

唔好嘈
我含哂你地兩個

我想要高質單身巴打

我都唔係咩好女仔

我奶

乖 同你一齊頂

我係infj-t

你女朋友會嬲

變好

好似係
唔想煩到人

心地都好好

可能人地想比你煩呢

唉
塔羅牌話我同佢呢半年內都唔會分手
只不過係十一月我同佢都會有d好唔開心嘅嘢發生

唔係啦

我幫你搓心口 你幫我奶

唔太信

我睇人好叻的

唔開心既事總會過既 放心

我都係

呀唔係
我係INFP-T

我唔知
我都唔知我係度怕d咩
唔知同唔同佢講我訓唔著好辛苦

唔信

你覺得唔講仲辛苦過講既話 甘不如講

我唔係好睇得明英文 想知我強弱果part

ENFP -T

我INFJ-A

想點呀你 咁惡死

why唔信

媽咪教的

google infj-t

我T A同T有咩分別

外向撚

唔知啊

好似多數都i咁

殘體字解說

負評左

個腦諗完未

同狗狗玩

隻狗唔喺我呢度

幾時有得同佢玩

又唔係屌第二條女

次次都係諗完 其實聽日咩事都冇 咩事都唔會發生
我真係好攰

聽日

咁架咩

外向型毒撚

我都覺得自己煩 。

瞓醒就冇事 仲有得同狗狗玩

多謝你 我真係好驚

屌 點解可以好似我又好唔似咁

你唔會夠我煩的

我又同左佢講訓唔著好辛苦 喺咁係度亂諗嘢
我就嚟頂唔住la😞

如果狗狗係到 佢一定會黎嗲你氹返你

我係ENFP-TEN

落街跑十個圈返黎就瞓得著

痴鬼線 好中
INFJ在面臨最嚴重的侮辱/極度缺乏安全感/極度恐懼時：

INFJ——「你的見解沒有任何意義（或者是「你的生命毫無意義」）

我喺度喊
我上個星期仲on9到直接問佢係咪有左第二個

無呢樣野

唉
其實都知道會冇事 但係就係好怕

為左你破例

fdzone咗嘅算啦

神樂

咁佢點答

搖撚準備

same with u

的確又幾中
我係幾優柔寡斷

喊下好d 架 發洩左就冇野

救命又係我自己亂諗嘢

甘唔好再ff la

我d fd都日日話9我喺度ff

唔太覺自己係咁

我覺得自己唔太似但又好似

我又幾準

ISFP-T

好多i

我每晚都係咁

你控制唔到自己個腦姐 做下運動會好d

係我唔可以完全信晒佢

佢做過d野令你對佢冇自信？

可能introvert 多數靠文字/網上表達自己
外向撚出晒去yo仔yo女？

講左d唔係好大嘅大話

佢唔識處理姐

呢個唔係佢嚟 係第二個人

講大話人之常情黎姐 無傷大雅就得啦

係咪真係朋友嚟
咁似d hea鳩人嘅心理輔導熱線

跟住我記得一個月之前 我有試過面對面問佢係咪有咗第二個 跟住喊晒咁
跟住佢同我講：冇啊 真係冇呢個人嘅存在跟住佢攬實左我

呢條友好耐冇聯絡 係之前落坊ge人
跟住係佢上個禮拜無啦啦問我呢排點樣

屌 甘咪得囉唔準再亂諗啦

不過佢半夜秒回你真係好有誠意

有時佢可能做嘢幾個鐘冇應我 我就開始諗
但係最後佢都會應翻我

我上來了

探險家-楚

對唔熟既人黎講
你係講得幾抽象

係因為其他人瞓咗

我都唔知點講好

係因為佢冇咁早瞓

小刺蛋

我都唔係i啦咁

居然係i

16人格咩性格

楚唔係i 係咩

you mk

未做
而家做

佢mk

有時候會好想拍拖
但好怕害到人

仆街 又就4點

真係好似當時嘅我

infp-t
但好多一半半

有時候會聽到你氹我會開心
但我就知都係假
你永遠都唔會鍾意我
正如我最好只可以當你係好朋友

真係都唔知點解
可能真係冇安全感

又mk？

唔會架

是但 串下你

我明你感覺 個陣成日自己發癲
唔知為乜
乖 我會陪住你

有對象就去馬啦

咁嗰陣時咩原因你發癲？

做朋友都好
唔會失去

都係驚佢會鍾意身邊啲女 唔要我

你都同我講左你冇第二個
你做完嘢之後又會同我講翻
做咩我仲要亂諗

朋友都可以失去

cap低做wallpaper啦

分分鐘仲衰過分手